咩叫做緣份呢

我同佢就係呢啲？🤔

緣份

你煩撚夠未

未

除咗緣份諗唔到點解🤔

唔好解

係😂

咁由佢

is